Поиск
===

Взяв за основу проект, рассмотренный на лекции, доработайте его следующим образом (либо напишите с нуля):

1. При пустой форме ввода список не отображается (**в state он должен быть пустым!**)
2. Выводится сообщение: "Type something to search..."